做d有用的野啦 影大頭相做乜尻

成個小學雞咁 影完 post上網有咩用？
咁做好巴閉？英雄主義？疊馬？
做返文宣唔該 唔好搞分化唔該

其實屌鳩人影相 同呢張圖所表達既意思係唔一樣
大家留意返
根本而家大把人踢保/告唔入就係證據不足
所以就借啲意搵個方法 合理地影人大頭
呢個方式 呢一刻就話想佢地醜/笑
但根本就係用黎收集資料
同埋連登啲post 一屌鳩人影大頭
就一定拉埋呢個黎講
好鬼心咪比人牽住走